CS:GO (65) 🔫 岩先譚仔個呀姐如果你見到呢個PO請入

不見不散

穩禾?

我係藍色衫果個巴打
譚仔呀姐唔知你有冇上連登呢？？

食唔到特辣都唔會留意你

I love 2388

on9

打完個乞痴 袋底抽筋

Wt 9

想睇Kennel rap

有冇手足有kennel卒呀嬌碟張圖

WE HAWT

年輕人多回祖國走一走

! My name is Kyle Kerr, aka minikerr, I'm 27 years old. Currently I'm a Personal Trainer and model in NYC. I was previously a Firefighter in Texas until I moved up to NYC.

pizza味著片 / 熱浪

想屌

打CS食女

糕PO個個都靚仔過佢

我諗牙ken認第二 冇人敢認第一

點解有勇氣打entry冇勇氣生存?

首先我引用返香港第一戰術大師所講既一句對csgo取勝既概念
*要贏對面最主要而唔係如何去殺死哂對面敵人。

我很喜歡尼采的一句話：「那些打不垮我的 將使我更堅強！」想想，有很多小兒麻痺、肌肉萎縮症、四肢不全、癌末病人，一樣可以活得很開心，不是嗎？

有無巴打會打打下cs go斷電熄機
之後重開機又係咁樣
已經搞到走左兩場rank唔敢打
我兩部desktop都係咁既情況

99%火牛壞了

天氣貢熱, 電腦都燥底

兩個腦都燒壞左

唔用果陣放入冰格

熱到我都想關自己機呀

Was mich nicht umbringt, macht mich stärker

d山區兒童想自殺果陣要諗邊個

生於非洲又有小兒麻痺係咪r 爆頭

諗到都餓死了
#知足

寫個app俾d人鬥慘, 最慘果個先可以死, 應該幾過癮

有矛圖啊ching

bbd開兒童色情post

正皮++

唔撚係掛
新牛咁快壞
用左一個月到，之前玩其他game都無事

dust2 熱又多風沙 係易壞d

anyone dcoo cs

+

report 左

Real ?

jar ga
一日3次

上海程序员包场YEEZY 社会哥半路殴打抢人头

iPhone 包場 乜事都冇 Yeezy 包場俾人打到仆街

我都想包場

到時搵aoi同leon做左右護法

一間store 每日萬幾個reservation
你畀10000x8288x2 既錢我
我同你中曬佢 包場

你地包完場我就開始吹風話yeezy 呀伯鞋!!!

包譚仔呀姐全場3個鐘幾銀

gd see

munich有咩玩
屌啦媽訂果間airbnb係郊區，離啲景點遠到痴線

去安聯球場

寶馬博物館

去美國緊係上facebook=.=
屌柒D人唔知祖國好....都吾sick 挽ge....

sorly

any ching

mercedes museum

唔係史特加咩

hai wo
forgot last time go german
went munich, stuttgart and berlin
mix up jor

點解D無腦既傻仔成日標籤做感性生物

性感女性點睇

想做tube8

HJ兩Q 賓周都損

係時候進軍youtube界啦

打LOL 場場BAN自己友英，REBEL到

Tyloo 請peacemaker做coach打major

PGL 唔俾

剩係玩LOL已經唔rebel啦on9

lol咁多反叛期青少年玩...都唔rebel???

😂

i am feeling it

Sad story bruh

咁你老豆幾時返？

😂😂

你係咪佢親生

真係好柒

下次試下同佢鬥大聲

失禮過佢等佢知驚

唔好

唔夠liquid

發覺自己開乜post都超多負評

飲水po 勁多hater

啲中學老師成日話記過入唔到U

中5 記過記到差啲要留班

靚女miss

y0

無咩興趣知
無咩興趣知

want diu her

nova jai

ho mean lor
laugh ppl

俾人話外掛 係幾慘既

wat

my_string = 'This is a string with single quotes'

wat am i doing

日日坐係屋企開冷氣玩Python

咀嘴爆拆

本人依家無拍拖，但有時會用app識下人，見岩傾就會約出黎見下
而如果覺得岩feel就可能會有親密行為(但無感情)
聽上去好似好濫但其實都只係試過幾次，而對上果次都半年前
呢排識左個男，大我10年，當初都係諗住做普通朋友
但唔知點解見左幾次之後覺得佢都幾吸引所以就上左床
講明先，我每次啪啪啪就都有做安全措施
至少一定會戴套，同埋會叫對方抽出黎先射
甚至會食埋避孕藥 (唔係事後丸)，以防萬一
不過今次就因為啪得high得滯，我俾佢喺入面射左(有戴套)
而我係做完果晚先開始食避孕藥 (for之後見面，not for事後)
但我又開始擔心，唔知會唔會中招
我都知有戴套其實機會好細，但我就係弱智，成日都驚會瀨野
成日都怕黎怕去搞到自己其實好難100%享受個過程
唉，其實咁係咪應該去睇醫生? 我覺得咁樣心理上係幾有問題

yes i am!!

啲呀叔咁鐘意買馬

點解唔砌個model出黎買

teach me

not my expertise

好似要做埋天氣data

其實master讀stat啲人應該識砌

#knowledgeispower

本書大概講乜

i just found it

砌天氣model同股市model

大同小異 都係想知升定跌

P.320 講天氣

實際啲 繼續搞Python

#grind

me TVB fans

好似都係見唔到sin cos tan 蹤影

sin angle sin

sor 原來係 side angle side =.=

交稅好ON9

政府要錢就自己去搵啦屌

又唔到我用啲social welfare 屌！！！

biggest heist of the century!!!!!1

原來之前係廁所撞到條友咁猛料

佢主動同我打招呼我淨係微笑左

主權財富基金

拎cssa打劫番政府

拎cssa冇得炒股

炒到要拎cssa

東方今年條數咁靚 賣左乜

wa diu

飲完奶茶心跳手震

平時唔會

點搞

糕PO 如果有人生仔會教D咩怪物出黎

日日上黎話俾個仔打

邊有人生仔

生仔係反智行為

同埋糕po毒撚多

冇女點生

arm

見到啲professor唔生

中學退學mk妹係咁生

都幾浪費

為香港未來感到擔憂

有冇絲打想同我生！

又關你事

打到佢仆街，唔俾飽飯佢食

生仔 笑左

其他BB仲飲緊奶，已經喂佢飲威士忌

如果我生應該好有禮貌咁指導佢

why not

教個仔氹d人仔上黎

早晨

右手人民幣

講錯 人妻先岩

左手人妻 右手人民幣

教佢打柒其他細路

搵食艱難 搵份工都幾難
填履歷 要填空學歷嗰幾欄

建立babykingdom

3歲教佢睇圖表炒股票,做人中之🐲

大陸啲車公司係咁買外國車廠啲technology

要強大了

買架吉利 去把妹

lin逢圖

有咩美劇好睇!!!!!

新晨动力()公布，附属公司绵阳新晨与华晨宝马订立C3资产转让协议，据此，华晨中国()与宝马的合资公司华晨宝马将向绵阳新晨转让所收购C3资产(即C3曲轴生产线及辅助设施)及所转让合约，代价约4.2亿元人民币，相当于约4.73亿港元。

根据C3资产转让协议，公司向华晨宝马授出认购期权，以购回所有或任何部分所收购C3资产连同所转让合约，以及设备、设施及相关服务。

niu b

生LOR

CHINA AUTOMOBILE TRASH = =

Employer: J.P. Morgan
Job Mode: Part Time Job
Salary: HK$55 per hour

wat

wb ez mvp

邊到有大量大眼袋既女生

IFC

yes

搵ME>?

原來有學名叫臥蠶！！！！

different ga wo,,

5sick....

有臥蠶既女仔係幾CHARM//

好想同台妹瘋狂做愛

wow that drummers in another galaxy

約嗎?

幾時再征服XX新地

M記新地?

gum ging sin can do credit suisse

ha..ha

不嬲直接扶格離D高佬

扶住我69

pizza味>熱浪

返工既人開心過冇工返既人
AGGER?

認真如果做自己鐘意做既野...係...

無所事事其實都幾悶

有工返住公屋vs冇工返住別墅

每日諗食咩好痛苦

有冇ching同我一樣做7仔收銀？

adam

勞改慘死：傳美帝大學生報紙包鞋 玷污金正恩照惹禍

我地呢行真係幾好撈

$40 一粒鐘

邊到搵

我做女性內衣店

新竹一名就讀國三的女學生和林姓大學生同居，多次發生性行為，她得知母親罹癌後返家，接著由母親的陪同下報警，指控男友逼她吞精、內射，甚至不給吃飯，不過，她事後又回到男友身邊，還坦言「就是喜歡這種壞壞的男生」；檢方查證後，認為2人過著甜蜜生活，沒有被害人應有的反應，因此不起訴。

男人不壞，女人不愛？根據《自由時報》報導，女學生說，第一天認識林男時，就在租屋處發生性行為，「他幾乎每天都要」，雖然對方對自己又壞又狠，甚至不給吃飯，但從安置機構逃出後，還是去找他，就是喜歡這種「壞壞的男生」。

女學生還說，林男會逼他吞精液、喜歡內射，常常都是忍著跟他發生性行為，結束之後就覺得還好。經檢方查看兩人通訊軟體對話紀錄後，發現兩人同居生活狀似甜蜜。

且事後女學生哭得很難過，說後悔報警，想回到林男身邊，檢方認為這不像是性侵被害人的反應，於是全案不起訴。

果時扮GAY入行

有

同份糧差5多

又洗倉

有冇番工 simulator 等我感受下生活

上次speed dating

我話自己番保安+夜間7仔

啲女都覺得我幾上進

打開個報價機

上次有個女仔口渴，我俾枝水佢，佢飲完話唔同味既，我話係呀我屋企斟既，佢就成日冇理過我

今日問個IT學生

乜柒都話唔識

廢撚到

BBA贏係贏心態

啲頹廢毒撚

同隻狗冇乜分别

其實BBA真係高人一等

港府上月通過標準工時，但只保障月入低於11,000元的僱員。

ON9

做緊sixty eight

番7仔啲人係乜心態

同事

利申：番OK

new idea

我仲大波過同事

啲apple sales屎 成日係精液廣場出現想點

死撚開la

成班中學雞放lunch咁

四個中學生一齊上車 但三個圍埋傾計 有一個企埋一邊

好耐無出旺角 咁多女緊張到我出晒汗！

meirl

中學一個人入廁所食lunch

係中環返工返得多真係唔慣旺角既空氣！

比人蝦，dum對鞋落馬筒

要我地中環人落旺角is冇肉

但旺角mk妹又係另一種味道！

撕爛我本physics書

餵我食泥

有無做到光合作用？

屙屎比人影相po fb

超清极品大奶绝美嫩模推油摸奶有抠逼

wat

窮撚冇咩問題
低智商先難頂

望下出面個外掛post 就知連登平均智商

Yes

望住d人妻俾佢發現 係到互望

欲求不滿果種

#jjhard

地方的媽媽需要性愛

yau mo ching have minor

五河9up話自己係果條友都信
連登仔真係個撚個都冇腦

快撚d起個集中營困撚住呢班垃圾啦
咪撚俾佢地出黎害人

我追返post見到笑撚左

想出lan bm佢

希望呢d 所謂global elite唔好係香港出lan

現場BM隊
ME AOI LEON鐵三角!!!!

想買碌假狗插kennel屎眼

aoi出lan我怕你唔敢再出街

想打J
有咩好介紹

大橋末久同早乙女都好正

而家仲有冇早乙女SEED 好難搵

大橋好耐無J過
以前成撚日J

this course is toxic

見到有cod都冇hl就g垃圾

ching sick ball

原來有
自

科大女生遭電騙黨呃足半年 失443萬人仔

有女同打j好似冇關係

打下J好訓D

巧

報警拉鳩你地網上黑社會, 成日蝦蝦霸霸

屌人蠢都唔撚俾
仲惡撚過共產黨

睇黎下個post又要開返個新TOPIC歡迎新手了

呢到D人好惡
要歡迎下D新手

Yes, 比d新手一齊埋堆恰人

入到黎都唔係講CS膠D野

有冇手足8月尾到9月中同我玩pokemon鳩

city econ

有冇你老豆d事跡聽

waste time read

ai

pay off

no need read

【細價股瀉】恆指今日(27日)早上窄幅上落，惟港股市場焦點落在細價股市場爆「股災」，跌幅最多達90%

Yan Tung Chan 讚好 COMPASS VISA 。

why dat again

kennel when unblock me

u too toxic

390

their math hv problem

still in msci list

ha

ur gf

raptors on9

萬噸酒勝過億噸油

點解要hey0矛女既毒撚

此外，購買內地產品的香港消費者中

小米、美的、華為、海康威視（內地安全監控設備生產商）及海爾為港人購買最多的5個內地品牌。

ON9?

ON9

kennel好仆街

YOU

頭先有幾隻跌到$0.01 冇得再跌

243個dividend per share仲貴過股價

係咪拍拖耐左就會連時間都唔想留黎陪女朋友
我可以等你收工等個幾鐘 只係為左想係紀念日一齊食餐飯
點解明明今次紀念日係星期六 大家都放假 你就要係今日約晒人
以前既你係會自己諗好做乜食乜去邊
到而家 好似係我求你陪我咁
好失望

[/quote]

破地獄好撚好笑

想唔想我幫你破

駁吾刀

想

晒博士證書騷捐款收據 Celine爸爸譚順生：冇迫任何人跟我唱歌

THIS GUY ON9

菲律賓科技大學（NEUST）的博士畢業證書，指自己確實曾修讀「Doctor of Philosophy in Business Administration」

ON9 UST

lol

被DQ後散工都搵唔到 游蕙禎靠積蓄過活：料入獄或破產

ON9 YAU FISH RICH

買正版g 持

1000蚊Q

i'm not a charmander

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

阻撚住晒個地球轉

wat= =

tungb

跌咗200蚊！

係咪俾人偷左咋

抵啦

應該擺褲袋自己fing咗出黎
好彩啲錢分開擺

lets go lan this summer

we go bm tgt

i do coach

rush b cyka

play lan no bm no fun

咪當係開箱抽垃圾

賣刺刀 大理石漸層(Bayonet marble fade)
血紅運動 ak47(Blood sport ak47)
兩把都係全新

有意tg

我真正身份其實係scream，平時扮南亞人先係唔想大家洗我profile留 sign my profile

叫人donate你先可以sign profile

accounting個miss
d字寫到勁撚細
成個白版咁撚大
寫撚到黃豆咁大粒
on9嫁喎

降落咗屈辱，升起咗主權

肥婆降落左，屙仔升起左

邱慧雯(CityEcon

又bin

又hey0

點解要咁對我
點解要用肥婆屈我

點解

我明明已經有女朋友
點解仲要屈我！

誰能迫我 屈我辱我

肥婆在這段情不懂去退守

肥婆舊愛都或太荒謬

寧願擔心亦期望你 多找幾個肥婆

男人心一字馬好正常!

壯觀得有如 肥婆的婚禮

staph

有錢人口味特殊d is ok

食肥婆果種勇氣大d定生存既勇氣大d

我唔鍾意肥婆呀

肥婆如若很好奇

want!

極邪惡！旅行玩盡大法！

幾寫意....

有勇氣自殺
冇勇氣生存

今夜不設防真心勁高質....好似一班老友傾計咁....

以前節目d野正好多
咩都講得
唔似依加咁

倪匡 同黃霑真係正到仆街

張國榮真係好CHARM

明明上節目果時都係直，點解會變左GAY佬

同毛毛散左之後先變gay架嘛(好似係)

有散到咩 唔係溝唔到 ? 聽講牙毛都係曲

好似係張國榮同佢講求婚
嚇親佢
之後散左

不過黃霑好彩死得早，唔係100%都係大中華膠

淘左D薯蓉黎食，幾好味

歐陸滋味杯？

美極果隻

睇佢粵詞博士論文

覺得佢唔會支持港獨 但唔會返大陸

點樣先可以好似霑叔既淫而不賤

以前香港都有係唔知點解冇左

入econ

好想叫雞

乜料？

廢老同恐怖分子有咩分别

痴撚線

好想打佢一身

落黎香港阻撚住晒

又road block

ON9

Dan and shox

唔止薯蓉....
#今天我

有冇人想學黑魔法

蘿卜_Plant

work

sleep is for the work

damn true

沈卓盈

見到啲傻西瓜去台灣玩

我日日砌model

心態上已經贏左

#化興趣為事業

pay me for dat

#grind

how many ppl gonna fail this course

simple出LAN用鎚仔扑鳩人

= =

= =,,,,,,,

依家買key唔俾用信用卡比錢？
一定要用steam wallet ?

信用卡落wallet

Hi

ELIZABETH !

巴西狗無返巴西訓

why

mud ar,,

normal life

where when

totowong where

diu jor?

diu,,, school algo workshop full Q jor

on9,,,,,,,,,,

8 timeslot x 60ppl

480ppl gonna learn python for fintech

man i gonna lose

life no meaning

fuck me

me is rubbish

buy ja ma

how hard

life no meaning

i respect ust toxic lan

said real

SO MANY TING LEARN

SO LITTLE TIME

no hope

life is empty without algo workshop

good life

why me stuggle

y god y god i have to suffer

pain in my heart carry burden for my stuggle

ok chill

learn by mtself

diu laugh j0r

workshop d material copy from quantopian

im a professor so fuck copyright bro

do man really ho tough,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,

after all this shit

u buy etf and u beat everyone else

u aint gonna beat the market bro

listen eminem

rage

where smart pill

give me

adderall

give me

where

fuck overfitting bro

中國移動香港客戶熱線 -- 黃小姐

if she mo die

hk top5

dim use ipad sin ng 7

ME TOO = =

read jor half "the signal and the noise"

statistician real ho ging

can conquer world

NEW KUNG FU KENNY

仿似懸崖上戀愛 其實有多精彩

廿萬

有錢人係唔同啲

收唔收細佬？

識自己去廁所

我日日喺屋企揼曲 幾時先揼到廿萬

一行曲 一蚊

收la ,,,

每日就係不停地揼曲

好彩我個keyboard 靚野嚟
1988 年IBM 機械軸

ME TOO

not really

it 9 = toolbox

always pretend tough work and high pressure

ho lan on9

有冇問佢地借幾蚊買skins...

many ppl

如果BBA學生用食女時間學寫code

每年會有幾多IT狗破產/失業？

BBA本身已經屈機

仲要識揼code

仲洗玩既？

冇左business idea既IT狗 = 殘廢

有冇ching鐘意著suit入computer lab

啲頹廢IT狗眼金金咁

如果IT狗用寫code時間學食女

每年會有幾多BBA學生破產/失業？

IT本身已經屈機

仲要識食女

仲洗玩既？

咪傻！

ResidentSleeper

見人著leggin kill meh please

Kennel

不欲往美國升學 90後青年鯉景灣墮樓亡

今朝宇宙巨gem 演唱會公售
個網塞都唔塞下 啲飛放曬喺到冇人買

yo i built something

@ust

Total Returns
447.4%

Benchmark Returns
9%

wat

有冇咁撚簡單呀，，，

RETURNS
1840.9%

but d ratio ho ugly

cannot be used

ng want go mic ng go

need ng need die

西班牙北部坎塔布里亞（Cantabria）卡韋松德拉薩爾（Cabezón de la Sal）2年前發生「笨豬跳」意外，荷蘭17歲少女的導師英文不佳，將「不要跳」（no jump）說成「現在跳」（now jump），結果她聽錯跳下，直墮40米下一個乾涸河床，當場死亡。

榮耀盼望 Vol.150 小梳打粉使用方法

錫安教會主日信息 榮耀盼望系列 (四) 星際‧啟示錄

wt,,

why go korea

老婆原諒我啦

30號CS膠大執?

CS膠 執

我知錯嫁啦。。

岩岩打左隻蚊落地
佢未死,本身想抆哂佢D腳唔殺佢, 等佢咬我咬得咁撚開心
但最後都係秒左佢, 我殺生會唔會落地獄

,,,

報驚

直踩12個鐘ResidentSleeper

我無落場12個鐘

poly hotel man intern

有落場都唔撚會返 長工都話 pt落場

話緊傻閪Felina

year 1 做過博覽館 都ok hea

仲要果D功夫衫 諗起都想笑

who

仲可以食D 學生妹
見過個蛇頭話可以幫你training
之後帶去D工廠大廈 係間房仔入面舞黎舞去

淨係番過補習 = =

ho lan ugly

kr = give dog live

9up收$100 一粒鐘

係幾爽

you

補過中4,5
見佢地冇乜進步
我都唔好意思繼續落去
之後就去炒散

=大6

誤人子弟

真心覺得一個正常學生只應該番

保安：9坐，收錢睇書

補習：人工高

freelance：given你有啲expertise e.g model

其他番黎唔知做乜，cost>>>benefit

果個女仔黎 一補習就成日望住佢對波
好撚無恥

屌你= =

屌

個時收幾錢

識補一定補中2,3

我見啲ive仔去補小學生

呢啲真係誤人子弟

屌埋上床啦ON9

典解

student research assistant都唔錯
cap水cap到癲

yes ive仔米流864

5百 兩個鐘

都幾貴

收完錢落樓 好有罪惡感

真

出去補仲實際

私補真係好on9

最純同時最想學壞說係呢的年紀

250/1hr

Ching 補咩

賤格!!

想當年 我老母都要我補習

勁撚晒錢

補數only 咩都唔perp
去到睇本書既example就教得

好撚ON9!!!!

中學數easy啦

想當年drop左m2

之後econ啲數全部唔撚識計

搵個DSE 4既人去教都得

core math係

不過最撚伏一定係poly investment science

補到讀city econ

條女真係慘

今年mon住條女

有咩特精

靚 正 純
囉

白滑
有肉地
文靜
靚樣

嗚呀

公屋撚真係特別好撚

有屋住仲要自卑 真是垃圾

有Best 5 25分嘅你，與其入三大讀文學乞食做普通人，不如入城大讀GBUS 先袋幾十萬！

真？

今年我又做Joe Ba

我做spy

我做spy d人問我留左幾多年班

窄d wor!

Joe女

叫baba啦

想做jo ma食組仔

#jjhard!

ham sup 9

wonderful

雪凍左既西瓜簡直係冇撚得輸

牙ken

pm我

小圈子

毒撚毒到連譚仔阿姐都唔敢上

師兄 有冇介紹

HJ2Q

頭先諗到自己會死

好不安

下個世紀啲人會點生活

好想知

可唔可以唔死

我記得有得冷凍條屍

第日番生

點知到時啲外星人鐘意屌古代人屎眼

假設人類出唔到太陽系

太陽死個時

個代人會點諗

咁咪要死2次

2萬億年後既M記收銀：下年地球唔再轉

落街強姦靚女先

本世界末 石油行業應該全面收皮

啲中石油蟹到死個日

一諗起自己一出生就面對世界末日
就想喊

中石油升 可以搬屋

當收息囉

蟹晒又唔認

Your mom too

仲有5個鐘收工

返工

唔返工有咩做 咁早又無人打機

訓教囉
我今朝自然醒返左一個鐘工 收錢
又訓過 啱啱醒 起身打機‼️

岩啦 練下枝usp

放假既時候已經想返工了

off

1v1 me usp
usp 冇乜邊個夠我玩

去葵廣食魚蛋先

5信

有目共睹牙

幾時開班

Po你cobblestone果段會好睇d

唔爭在PO埋BBD FAMAS

達哥又一巴巴車落D「兄弟」到

佔領黑紫荊，正式啟動

有冇人想討論csgo

你玩唔玩呀

我一定air喎

唔夠錢買m4 又想起槍
famas定ump好

我要用外國size的

okok

okamoto新出果隻0.01幾正

光復糕PO，由這一分鐘開始計起只準講CSGO相關內容，初犯禁言一天，再犯永久封鎖

即時生效

上次做CT買到tec9 代表d咩

天天天上(積分 1點)

打j囉

禁言一天

csgo 邊隻外掛好用

食屎啦 外掛仔

auckland 機票勁平

你個SMFC淘寶買返黎架?

大家平時有2700蚊會買咩槍

eco

4個隊友eco, 自己起槍
好rebel
e.g. 864

eco 同認輸有咩分別

第一次撐咖哩狗

型到跌渣!

原來你一直都冇撐過我 okay

平時係撐米劉 宜家係撐咖哩狗

呢個勉強左少少

please sign my profile!!

ok!!!!

講左咪撚推都要推出去 廢撚到on9

打lan一定一槌打鳩佢塊面

มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่
มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่

講真呢個年代打MM仲ECO九成係silver
利申:NOVA2

有冇人玩ak 已經玩到厭，可唔可以出下新槍!!!

มีเพศสัมพันธ์ของคุณแม่

??

ไก่แม่ของคุณปิดบิดไมโครโฟนในการเล่น CS

公雞你母親擰斷麥克風玩CS

他媽的你的母親

認真 玩左幾千粒鐘個口同隻耳都冇撚左功能果D人既生存意義係乜
日日話要CS++但係衰撚過當麻既有咩資格生存

邊個

已經唔係廢唔廢既問題 係呢D人現實到底有乜撚野用

幾個 唔開名啦
同當麻佢唔報位起碼都識聽

懷疑聽唔明廣東話果D係新移民
打算打撚跛佢地隻手 連飛機都打唔到

сука блять

иди́ на́ хуй

懷疑好多都唔係人
係機械人/人造人
語言功能有bug 聽唔明唔好推 咪撚推 4打1我冇血唔好對
應該要同呢d bot講禁W/A/S/D 控制方行先識玩

the most toxic player in hk is back

cyka 你媽

有冇手足去撚達哥fans

siu jor

點撚呀，靜哂啦

搵5個正常既人好難

toxic player is back

今日想客串撐達多d

So meannn

岩岩聽到SIMPLE用勇者王個鎚仔D扑扑聲已經唔敢想像D人比佢扑手會點

其實我好友善 有冇人agger

有冇人想加我steam做朋友

勇者王個槌好撚好玩 有冇人想同我玩

想帶呢份喜悅俾其他csgo既弟兄

Ok deal

唔加city仔

買定街制打高達!!!!
平時街機俾人屠到仆街!!!!!!

Me not coty

LEON成日睇低人
呢種行為好唔要得

希望CSGO POST唔好有HEY0發生

懷疑SIMPLE打機打到精神分裂左

打高達d人唔撚讓, 打電腦都要俾人挑機!!

nono
惡劣行為唔應該出現係CSGO POST

比人逼害到傻咗應該

玩遊戲是一種態度
如何玩出不一樣的生活意義
在於同伴之間的互動
尊重 包容 友善 拒絕謾罵與人身攻擊
與人建立良好的關係

糕PO 扣分制

法國的越南印度仔見到AK Bloodsport會痴線

決定左打LAN拎個槌仔同人握手

一個skin 等於一個月人工呀

Cp3 Eric Gordon Harden

好似當我係女咁下下拋槍過黎

有個中同以前打波成日同人講佢鐘意CP3
有日講起CHRIS PAUL佢問我地邊個係CHRIS PAUL

米屈 禾毅進 5敢睇吾起

唔覺會有咩火花...

無底？

唔知你從邊度知我讀毅進啦，但我想同你講毅進都有好人，都有好學既人
唔該唔好睇死我地

yes
G持香港警察

唔係啦，我係毅進讀archi

玩steam唔讚人都係仆街黎

毅進都有你既天空

rich

反中資但玩LOL係咩心態

人格分裂

ts冇人 all weak

其實有人 不過你睇唔到

後面D FF算唔算達哥全盛

依期既fifa係好撚好睇

歐偉撚 追逐生命 思崎

#balls

西餅妹FF真係高質

今日開始玩LOL同wechat

希望tencent上到$300！！

有錢

屌。。真係好撚柒

好想串啲女

但唔敢

city啲學生真心廢

屌！！！！！

咁撚on9都係大學生

nobody today??

go post is dead

糕po已死

其實係呢個年代既人特別自戀，定係呢個年代特別多工具俾佢地自戀

d工具let u know they very 自戀

me watch him land

my knees feel pain

香港電視（1137）上市20年，適逢香港回歸廿周年。王維基接受《信報》訪問稱，從沒後悔所作的每一個決定，認為香港仍是一個很好、自由的地方。他又寄語年輕人不要只懂抱怨上位、上車難，要做好準備、儲錢、發奮，「因為未ready而去投訴社會唔畀機會，我唔係好贊成呢種態度。」

訪問中王維基講到時下年輕人只懂埋怨，而不做好準備。「Package Lau」上身的他表示，不同意年輕人難上位、難上車的說法，「好慳都買唔到樓，你先同我講啦」。他認為就算樓價跌三、四成，很多年輕人都上不到車，因為他們「根本冇儲蓄，我係藐視好多年輕人，攞咗呢個藉口去放棄自己」。

除了批年輕人沒有儲蓄外，王維基又指他們缺乏發奮的心態，「大部分嘅發奮係逼出嚟，但香港已經冇咗呢個逼嘅環境」。他認為要創業成功就不會有work life balance，「呢樣我又藐到飛起…冇一個成功嘅創業家係有work life balance，成功咗之後唔好講」。

由搞電訊到搞電視，直至今天搞網購的王維基，用「痛苦」來形容現狀，網購業務現時每日蝕約60萬。不過他表示從不後悔，因為自己每件事都盡了力。

王維基其實講得岩

Yes 大部份人只會抱怨

樓市升兩成，有錢人入市，普通人開始儲錢，連登仔冇留意樓市

樓市升三成，有錢人繼續持貨，普通人開始計首期，連登仔仲未留意樓市

樓市升五成，有錢人換樓，普通人儲完錢正式入市，連登仔開始埋怨

樓市升七成，有錢人開始提年青人要努力，普通人開始升職加薪，連登仔放棄買樓

樓市到達高位，有錢人止賺套現，普通人過中產生活，連登仔上網比人當狗咁撚

最鐘意就係佢....

除非有個年輕人說自己一個禮拜工作7天、6天半，每月把一半收入儲起，無不良嗜好，好慳都買唔到樓，你先同我講啦。

OK，我唔投訴了

有警察袋左踢波男隻42萬錶，然後換隻假既

屌香港樓貴果D根本唔係買唔起果D，因為買唔起果D根本唔會留意樓價
其實一直想問，衣食住行唔撚係基本野，點解佢會拎自己後生買車黎比?

點撚解而家D有錢佬會出黎同你講，你要一星期做足七日，日日OT，唔撚準怨先有資格拎番一樣最最最最基本既需要

我真係唔撚明，上面仲要有人認同....

你話住豪宅買靚車要努力我完全明，但係而家好多人只係想要一個住既地方，你冇父幹又排唔到公屋既話，根本就係一個輪迴，租間狗屎垃圾唔係村屋既話都要8000,9000蚊，點撚樣儲錢...?

特別係單身撚，根本冇可能買得起....

#廢青

Ham jor

按6m樓大把普通人買到

你廢咪買唔到樓囉 死廢青

係要供到50歲咁解

拎d錢抽箱無咁嬲

購買力好強

佢回小小 大把人衝入場買

宜家讀緊U個班最大機會買到樓

真

宜家30歲未上車個啲係時代的眼淚

請女同事食早餐好過!

的確如果兩個人加慳d點都供到...
問題只係點解我要俾幾百萬買個廁所

又訓唔到
晚晚都4,5點先訓
訓到8點就起身...

我唔想咁呀

里昂每朝投資34蚊係女同事身上定而家入市既風險大d

尋日諗住請 佢唔俾！

投資左一次就斬左

下次就會冇帶銀包!

閱讀時間! 係時候進修自己!
下次見我既時候我已經係m記加大可樂唔走冰既有💰人

第一城個啲500幾呎都係6m ja ma

夠住la

又中

dim

有冇人想要愛滋紅iphone

國人d 技術都係唔夠我黎

牛市儲錢

熊市買野

完

原價買你

炒狗

又收錢 上床玩ipad 訓教

原價-100 賣你
deal?

我冇炒
我低過原價放

慈善家

any easy way to sleep

肥婆求求讓我睡

準備去力威

牙海 今日第幾堂

力威健身

...

港島一街都係黑警

ST LON GOLD

有咩地方可以買Garter

lonely night i stay awake

pray to lord my soul to take

boom!

dji had its steepest descend in oct 08

google search for the world "financial crisis" rised in sep 08

cool shit isnt it

read sai nate silver book

and i learned nothing technical

中環d ol hot as today weather!

G2 throw match既功力

3m headset

g2 個inferno打到成碌撚咁

11-4
15-15

kNg best player in IMT now

Hen one no caps so strange

唔check Graveyard

still wear black C

chi sin ,,,

黑絲夏天透氣 冬天保暖

第一場就準備3加時

city econ

pic

fast

【習總訪港】最後一刻突改下榻酒店

yau mo gum lun afraid ar,,,

有記者在習近平發言後，高聲提問「甚麼時候釋放劉曉波？」，又問「香港人不希望再釋法，你聽到嘛？」但習近平未有回應，即上車離開。記者提問題後，一名穿西裝的疑似國安人員上前「怒啤」記者，有新聞處人員即上前打圓場，指習近平應聽不到記者提問，疑似國安亦離開。

after dat speech

no1 clap hands

cringe

我唔明點解習生會咁驚有人搞佢

because city econ

8月有得J佢

me no look girl

me just look powerpoint and go lib build model

good boy

Teach Her do work and finally can fuck her

girl = waste time

success first time

no girl

成功既人 永遠都有一個女人係身後

成功左先有女ja人地！！